【又要印錢】美國眾議院民主黨提出新一輪30,000億美元疫症紓困法案

民主黨5月12號提出長達1,800頁嘅新一輪紓困法案，預計星期五表決
議長佩洛西: "Although it's a big ticket, it's a big problem"
眾議院現時由民主黨佔大多數

法案建議用30,000億美元作紓困措施，內容包括:
• 提供10,000億經濟援助俾地方同州政府
• 第二輪全民 $1,200派錢方案，家庭上限為$6,000美元
• 提供2,000億高危津貼俾essential worker
• 提供750億用作病毒測試同contact tracing
• 延長每星期 $600聯邦失業救濟金到2021年一月份
• 1,750億租金、按揭、水電煤補助

仲有其他，有興趣click入link睇

玩命

話左大愛撚係中共啲fd

唔關中唔中共事
Steven Mnuchin管嘅財政部今季都發咗30,000億債

不如快d 宣報fed 可以買股票

非常有機會

兩黨都同意印錢囉

到底會通漲到咩程度

樓價唔使指意大跌
銀紙變廢紙

樓價唔大趺
銀紙變廢紙

賣樓換返D廢紙其實冇意思
由買唔返樓, 因為樓價唔大趺

可能性係0, 正利率同維持美元霸權有關, FED班契弟唔似Trump咁傻鳩

你可以幻想下03到依家既物價增長大約3-4倍
08/09增長大約1倍
將來應該都係呢個數 即係一倍多少少1.x

即係2030年 食個早餐要60蚊
假設冇大洗牌

3萬億

雖然係咁，但美股XLRE (房託etf)好鬼弱

fed有樣野好, 完全唔洗睇國會同白宮台戲

Republic講左會反對

關咩事, 嗰兩樣嘢本身都可以, 美元負利率係另一回事, 呢個係賭美元霸權國運, Trump條傻鳩成日都講o架啦, 講左幾年喇
FED班契弟夠閪薑賭國運咩, 我可以肯定今晚唔會負利率, 會嘅話現任FED班撚樣一早出黎試水温
根本你睇利率期貨都知今晚議息個利率唔會變

反而同意樓上巴打
無限qe 都出得真係冇咩冇可能

你高估咗j pow 啲腰骨，如果仲有嘅話。

上面自己講今晚負利率, 呢度突然又話變今年嘅

我唔會高估班契弟嘅腰骨, 因為根撚本無, 有嘅話就唔會鳩印錢再吹大個波, 而係順勢等個波爆reset經濟
我最多高估班契弟嘅智商

今晚議息咩?

咁我啲美金咪幾年後得返一半

無限QE鳩噏畀市場信心o架姐, 你估真係可以無限印咩

負利率只會令華爾街班友借美金然後去新興國家投資，變相延遲支爆。日本瑞士行負利率已經證明無用，Trump 條傻鳩仲要學人

2020已經唔係常理可以猜度

對原本嗰套世界觀有100%信心嘅人已經買晒原油寶搏撈底

連登仔：侵撚狗

每個家庭6K usd...駛撚做咩....嘆多半年先

會發生咩事 負既話

美國佬唔咁做, 歐美日齊齊食屎
印吧! 3萬億美元

本身經濟就唔係一定要救, 咁樣寅吃卯糧而已, 本身可以等佢reset, 係政府同FED係要用虛火死撐
以美國嘅科技實力, 蕭條一輪不過係換過一批美國新血
美帝救經濟最後一招係打仗hard reset, 反正熱戰贏鳩緊

你不如問吓到時仲有無銀行肯借錢比你先啦。日本例子就係銀行問boj 借完錢之後唔再借出去，等boj 送錢（息）過世。

錢呀錢

其實而家加人工,係要跑WIN通脹+QE

本身經濟有循環, 蕭條係循環換血機制, 係健康嘅事
政府要全力救嘅只應涉及國家安全嘅企業, eg. BA, ADM, XOM, INTC, MSFT etc., 呢啲就真係唔破得產喇
依家一季印幾T, 透支唔知幾多代美國子孫未來, 全力救晒所有阿豬阿狗咁款, 都癡撚線

今年真係好精彩

負油價呢世都 第一次見

仲有咩係無可能

好撚爽

求下你唔好再印

中共呢條盲炳過撚到美帝咩, 打又打唔贏, 科技又無佢份
Trump畀啲決心一早就封左啲科技出口, 順手整死華為中興, 收緊compliance, 踢走中概股, 阻華爾街班窮到得返錢嘅冚家剷投資中資, 大力啲斷中共美水就完左啦
條友一路都唔係想整死中共嘅, 只係想R錢, 依家拮到肉為連任先開始上力
處理疫情一pat屎, 搞到依家咁撚樣, 又夾埋FED瘋狂透支美國人未來谷虛火死撐, 美帝一蟹不如一蟹

唔係10/6 先再議息？